- يقوم زر الرجوع الآن بإغلاق القوائم المفتوحة، بدلاً من مغادرة التطبيق على الفور
- مرشحات صور جديدة: تفتح القائمة التي تحتوي على المرشحات بعد الضغط لفترة طويلة على زر المرشح الجديد
- تحسين إنشاء لوحة فارغة: الضغط لفترة قصيرة = إعداد الدقة، الضغط لفترة طويلة = دقة محسنة للجهاز
- تحديث الترجمات
- إصلاح أخطاء العرض في مربع الحوار "حول..."
